(找數真男人Milik)成功找咗抄名條數，將全部數清晒😎

啲字樣衰啲唔好介意，太耐冇寫

幼稚園學生既字跡

找數

太樣衰 重抄

一間幫你推爆個舊po佢😊

體諒下啦

路狗又9c

意大利呀屌你

牛奶囝找數

d字都幾樣衰

人地話多小學生上lin登 禾信了

點都好 樓主找數

支持

仲未抄完wo

milk 係小朋友，唔好hey0佢

將全部數清晒 意大利統一呢

讀緊幼稚園都自學意大利統一

文呢

正評找數

啲字7到